[航空]連登飛機膠討論區59

#Fight for Freedom Stand with Hong Kong
#不割蓆不譴責不篤灰不分化
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

上回討論
[航空]連登飛機膠討論區58

——————————————————

呢個post將會有人不定時講返:
ITM唔飛得/幾時可以飛四引擎Trump G20 達成
HNA幾時執笠
HX幾時執柒左佢
CX幾時離開OW
A380係時變真·奴隸船
777X幾時黎香港
OW下個邊個破產
KE幾時又同DL鬧交
坡佬777幾時轉3-4-3
南太平洋幾時開得成收咗皮啦
皇天擊殺海航董事長
T2譚仔幾時搬T2已拆
ITM幾時開國際線
CX/HX/QR/CZ etc幾時出入轉Alliance
邊個Mile/FFP值得玩/MR
CX/KA TPE飛機餐
A380已經停產
UO幾時搬入因航城/龍屋
Starwalker幾時先開台港線
支篤航空幾時先收皮？
熱烈慶祝CX548/549榮登Tam Spirit號

譚仔又自動返中(Can)飛啦
因航=篤灰航空
篤航 x A350 (潘生/N700s)無敵組合

譚仔唔飛啦

譚仔又飛啦紀錄(自稱有排都唔會變)

腳圖自己貼

lm

留名等睇男神出現

#每日一事關心譚仔幾時飛

留名

劉明

Lm

祝本post繼續蒸蒸日上

有譚仔日日開台咁同fans吹水，唔會死既

不如大家估下邊間航空公司會執笠

大家都知香港會邊個執
香賓ready

碌fb見到：

https://www.benarticle.com/a380-retire/

呀媽係女人
AF MH KE OZ LH TG 都想斬/斬緊A380

Tam Spirit

大學讀logic時個lecturer講過
廢話係恒真

所以佢講D野係呀媽係女人就實啱

不過AF同LH都比原定早唔用A380

TG原來連啲744/773都store曬
788/789又點解store曬呢

而家全球處於deglobalization過程中
分分鐘遲下777X出街都係救唔返Boeing股價

而家一日有幾多班機飛，分分鐘可以一機走天涯

好心佢啦 啲772/773/744唔再用就喺個網度del咗啲料佢啦

明明 772er 77w 788 789 330 359 388
咁樣睇其實都唔係真係咁舊

A346
不過成十個鐘機程都無amenity kit
LH真係............課金課到五星

咁SQ 長途J都無amenity

LH J class去到A350都無direct aisle access呢點先驚奇

歐洲啲廉航危啲喎

最危危乎應該係Easyjet
壞人反而夠Cashflow去頂

而廚叉就算如傳聞中5月執柒
支那國家隊拎幾十億已經夠買起佢

今次真係too big to failed

其實點解唔兒家執染佢仲要燒錢？唔係好合理？
執左國家隊又點買？ 兒家邊洗幾十億，UO之前都係50億（無肺炎）， hx兒家最多值1x億

BTW 早執早著

反而睇好廚叉,襯肺炎機會修身,cut cost 再restructure
不過支那人你估佢唔到諗乜野

全部飛320
飛熱門地點
應該有得諗既

樓主係pr公司
拉

但海口成個月罷飛
而家真係乜都有可能

塔晒呢度班篤航打手先啦

Lm睇cx賤價食埋hx

lau ming

啲airline趁呢個機會退緊啲舊機
都唔知好定唔好

歡迎使用Speak Up篤灰

大量飛機皮推出市面

篤航SYD 加碼用哂77W
咩事

譚仔坐譚仔精神號都係恆真

乜撚嘢恆真

tautorlogy

歐美系嘅J係同東亞/中東嘅J有差距
不過同屬LH集團嘅LX J class都叫做好啲嘅

我信tamtrax多啲

佢只飛小SQ同Spirit of Tam

坦白講論hard product而言
就算係AA/UA/DL堆新J全部已經秒殺曬LH

LX個J雖然比LH好，但都係有2連位出現
而且都好似有好多人話逼

佢有坐大馬航同Pho Air架喎

In TamTrax， We Trust

TamTrax比Skytrax更有指標性

唔好講，歐洲四大
BA AF LH/LX KLM
都係得返BA同LH集團玩J class 222 layout

仲要1日開3班

2-2-2都算，BA仲要有倒頭位

因為下面要走貨，全PMC。冇客架

澳洲有咩貨要走

仲要布里斯班 墨爾本都仲有機開

蝕住做

澳龍 鮑魚 車厘子 etc

好過AOG啲機既

咁又咁講，cx本身自己啲貨機都小走澳洲，可能幾日先得1班係飛澳洲

我諗又未必蝕住做嘅，可能搞手求打個和啦

其實AOG應該平啲，不過佢一次停咁多。好多admin野要考慮，其中一樣係啲pilot既鐘數停曬，有班可能續唔到牌

應該都蝕嫁啦賺既點解唔直接用貨機運

佢邊有咁多貨機
有都主力跑緊北美/歐洲水

係BA 百年都唔變，倒頭位都可以做得好，Qatar 同 ANA就係例子，BA新倉得部A350

BA 777開始裝新艙
遲下78X都係
KLM A330,777 keep 住用2-2-2 J

葡撻 肉乾 杏仁餅

平時一版貨同依家個價錢都差好遠
澳洲可能仲幫襯咗支那買醫療物資要送貨

武肺都裝新艙？

咁之前已經plan左
而家ground左堆機更加唔使煩rotation

油價高又捱唔到
油價歷史低位又冇得飛

A380真係生壞命

依加貨運demand勁高
貨機無影響咁濟
所以啲公司先正用埋客機運住貨先

是近咁多UA機泊閘口嘅？

點解KLM 同AF分開計但LH/LX又一齊計？

感覺上KLM同AF無咁一體化
嗰product variety大啲

KLM服務好過AF好多

應該又係飛Cargo機

自從幾日前EASA出左Standard之後
成堆Airbus operator即刻衝住咁裝貨

歡迎討論

Why not both

無得both

囝大過一切

去HND每樣一程，super

相信本版有人對此服務有興趣

精神病號得假J
要囝囝serve好過

548/549唔係真丁咩

疫情前就真丁
疫情後HND有得坐假丁應該要感因

男人最明白點樣令男人舒服同爽

同性交流，正常嘅

LH 777-9 會有新 J

真係要去放水嘅逼曬去機頭1001個廁所
諗起都興奮

全球係點就唔知
我淨係想知廚叉幾時頂唔住
由上年頂到兒家d新聞真係一獲勁過一獲
下獲新聞係咩就自己諗

PS 連國泰都頂唔住，廚叉點頂得住

首先跑道地下唔可以再發生留低條鐵呢種傻事

譚仔係要空少唔要空姐

佢地知你係Sister先Hug你

點會阿 係LH 自己用舊product 裝係新飛機度
不過LH A350 PEY 係2-3-2

原來而家機場每日得600客入境

我估二三線直航歐美航線會收皮
反而飛香港會繼續，因為呢d二三線長途收晒皮，反而要去香港轉

支那咁要面 国家無限錢 死都繼續開啦
起咗咁多機場咁多跑道 點可以冇航班

淨係飛啲二線去二線 三線去三線 四線去四線
運下櫈照開航班篤數容乜易

仲有subsidy

歐洲左膠：呢D係美國陰謀

廚叉有救

華航21N好似唔會油黑罩
無黑罩無feel

其實係咪其中一樣option，油同唔油黑罩

黑罩係option嚟嘅，777都可以整黑罩

呢堆反而難講，啲二三四線開得到呢啲直航其實代表本身有移民客，過咗疫情咪繼續又係有demand

譚仔果然係CAN打手

Staff多過客

碌到第2頁先見到譚仔

成日狙擊我死仆街

aka飛機膠po

全行大攬炒
不過原來先知壞人玩fuel hedging玩到咁高%

見到你就唔順眼

✈️南韓易斯達航空傳出裁員4成員工受新冠肺炎疫情影響，南韓低成本航空－易斯達航空Eastar Jet，近期傳出可能裁員4成以上員工，如果屬實將成為東北亞首間大規模裁員的航空公司。易斯達航空於3月底決定暫時停運所有航線，而在最新一次的勞資會議上，討論大規模裁員40至45%的可能性，預計有700多名員工受影響，最快會在5月31日宣布。除了裁員以外，易斯達航空還計畫縮減機隊規模，將機隊中的10架737-800退還給租賃公司。

7C係咪已經食左easter jet

Eastar jet好慘 737max + 支那肺炎

個時7C間母公司爭啲想食埋OZ

Easter 有啲737都好舊

其實韓國咁細咁多航空公司
好心整合下

真係好多 所以啲人成日飛 日本航線成日減價
好似今年都有一間 但應該唔掂啦

真係咁靚

係咪要鬥分航權所以係咁開

SINGAPORE: Changi Airport's Terminal 2 will suspend operations for 18 months from May 1, as the COVID-19 outbreak continues to impact the aviation sector, Minister for Transport Khaw Boon Wan announced in Parliament on Monday (Apr 6).

南航就算啦
佢CAN啲直航根本就貴到離曬譜
一來獨市，二來實在太少供應啦
飛LHR JFK SYD得果一班，轉機平咁多合理嘅

係咪順便重新裝修

3月30日CI011有9個中肺炎

fly gangwon呢啲真係睇唔透

紅衫應該係上CAN轉機

香港封咗中場未

菲律賓係我眼中同支那無異

好似停用咗 (?)

LH 班奧克蘭包機都幾得意
揀HND做technical stop

睇great circle真係日本最近
換crew 又方便

封左好耐
好似60幾閘兩邊翼同北跑道都會封埋

但係呢兩日有兩班A380係揀BKK做stop
不過唔知係咪淨係做貨

但係380運貨唔係好掂

所以我都想估下係運貨定撤僑
LX都有隻機去AKL

咁就合理啲
最好唔使啲乘客坐APM啦 企咁密

但仲可以安排3x 幾號閘口

VAMOS都嚟咗香港

做貨機定停香港入油撤僑？

LH 另外有停BKK用744 380飛
但係NZ 飛FRA停YVR嘅

應該係因為有本身NZ 1/2 停LAX，但家下LAX唔俾你停，所以最後揀咗YVR

還機?

無錯
廚叉淨返兩架33S + 兩架350未退租

佢total淨返幾多部機？

HX得番BKK PEK PVG NRT MNL HAK

計%可能多過因航

Cx唔計啦
Hx抵死好多

漢莎航空重組 子公司Germanwings將會中止營運

好想飛呀 仆街支那病毒幾時完

同時仲會提早退6部388, 7新346同5部744
又少咗機會坐到346同長途744

346坐都未坐過
唯有希望aviationtag肯準時開工

係囉 想試下

今日兩班dps 竟然無取消

本來訂咗5月搭LH 744返

Captain of Lufthansa flight LH355 (repatriation flights, CHC-BKK-FRA) requested permission to undertake a city fly over to thank the People of Christchurch for the way they have looked after Germans stranded here and the support they have received in returning their ‘German Family’ home. Permission was granted!

賓賓繼續撐起MNL航班

機管局準備幫航空公司買「期票」
預支50,000張機票保cash flow

淨係坐過342、343，好想坐345/346。

想救HX

政府以20億購50萬張機票 為航空公司提供現金流
08.04.2020 19:18

政府宣布機管局會動用20億元支援航空業，運輸及房屋局長陳帆指，會為本港航空公司購買50萬張「遠期」機票，為航空公司在疫情期間提供現金流，機票會留待日後疫情結束後，吸引旅客來港或本港居民出遊；亦會為航空公司的大型客機提供100萬元維修津貼，但承認相比每架飛機一年6000萬元的維修費只屬皮毛。另外超過100名僱員的航空業相關企業，會獲300萬元資助；少於100名僱員的企業可獲100萬元資助。

機管局亦會向相關企業暫時購置它們擁有的機場後勤設施，為企業提供現金流，同時繼續為企業設免租期，待疫情過去，企業可以購回這些設施。陳帆形容有關措施具有創意。

間野王岐山,可以唔救HX咩

買咗期票之後間公司執笠

送錢比HU, 計劃通

譚仔買飛未？

in 貨機we trust

王岐山失勢啦
HX點會唔執?

CX有黃絲（保員工ceo) 同英資管理層，點睇都係cx可以頂耐d

又用英治時期自慰

醒下啦on9

Hx係假香港航空
國泰係真香港航空
你諗你

為咗人民幣而督自己啲員工灰
呢啲先叫真香港精神
HX收皮啦 篤灰都唔敢

直接奶共,洗鬼篤灰咩

咪就係
篤灰都唔敢學咩人開航空公司
Cx叫人篤灰某程度上係識做人
廚叉連人都唔識做

向航空業派錢 今次fatfat喇
假設某大航空支援服務公司營運商有3000名員工
300萬元補助金平均分 每人有$1000
canteen兩餸飯$40 可以食足一個月呀

【防疫基金措施一文睇晒】資助僱主支薪、港鐵車費八折、延期三個月交稅

- 向在香港註冊的大型飛機提供100萬元補助金、每架在香港註冊的小型飛機20萬元補助金，預計涉及約270架飛機

- 視乎僱員人數，航空支援服務及貨運設施營運商每間可獲最多300萬元或100萬元補助金

廚叉個幾億債務都唔夠分

A330-800 or beyond certified ETOPS 180

韓亞全世界15日unpaid leave

波音 737 Max 客機之前涉及過兩次嚴重空難，導致 346 人喪生，雖然航機已經交付予全球各大航空公司，但因為上述緣故而被勒令停飛。波音一直努力尋找修復種種問題，讓 737 Max 能夠早日進行測試和復飛，不過這條路似乎相當漫長。

根據路透社的報導，當波音正在嘗試修復飛行控制電腦微處理器的一項「假設性錯誤」時，人員在軟件再發現了兩處漏洞。第一項漏洞會導致飛機無法在跑道自行爬升或降落，另一項漏洞則可能會令自動駕駛突然斷開。波音強調兩項漏洞都與之前的空難無關，又表示會透過修改軟件堵塞漏洞。

腥簡法治啲fd

亞視係早過cctvb收皮
但唔代表cctvb冇問題
佢都曾經風光過架 但而家咩樣？

英治時期
CX開始與中connect

重點係有好多貨囉個到幾多revenue

330先有少量PW😂
320全部CFM

哭𠹌咗

AA個apps見到有d機有啟航時間但無閘口
係咪客機當貨機用

1. 無閘口有推機時間係貨機
2. 無codeshare係貨機
3. 無check in aisle都係貨機

RH係咪有個機頭中招？

有咩問題？
Cut cost就係要咁
唔係既話大家想見住佢執？

可能係做廚叉無錢support佢？
Btw 廚叉仲有冇水派？

政府援助一到
即刻請番之前臨時裁減嘅16500名員工
算係咁啦

入唔到adb

身高達唔到要求嗎？

個個包到成個太空人，點食

其實係咪真係咁有需要急急飛返屋企
搭飛機要咁搞法我真係唔想做人

十年前低低B好多人都曬自己有減國Pr

中國人最愛回國

最多藍血人聚集 (DM+, 篤航F當巴士咁搭)

N年前
篤航搞醫護人員搭篤航時
搭Y class可以入Lounge, 諗住做下PR

結果班低低B人誇張到投訴菠蘿會
結果就不了了之

不過早幾年廚叉好景，篤航炒油輸身家cut cost
幾年前最記得低低B係提倡尊重牛油

拉

身高超過要求

廚叉幾時好景過
不番劉都係靠大陸條水

成班傻X以為佢地真係賺錢派bonus,其實靠班finance背後做數

呢位師兄心水清！
其實係finance 變錢出黎？

adb

Thx

個時廚叉好景，個個吹奏廚叉
今時今日廚叉技窮，背棄廚叉

由一開始已經冇興趣, 一次都冇坐過

我都冇坐過
純粹廚叉無啱我的選擇

原來巴打中大

Concorde 好想坐一次

著ppe上機太跨

純粹覺得架機好污糟之外，無乜特別

係facebook睇到下地島close既新聞，下面有comment：貨運都停？

係唔係譚仔黎。

得罪講句，廚叉都曾經風光過

撚有
唔似CX一直60幾年都咁風光

真係有風光過既咁

靠大陸水喉咋麻？
邊到有風光過？

不如個post 改名反廚叉飛機膠討論區算吧啦
想睇下其他都每句針對返廚叉
廚叉係垃圾 都唔洗成日題掛
乜都spin 返去廚叉到

有名你叫

玻璃心到

講事實 你睇明明講adb
俾你spin 去邊都得
無話講唔俾講 俾個建議大家
廚叉我都想佢執
但日日都講好撚煩啫 ching

篤航打手當道嗰陣又唔見要求改名做撐篤航討論區

lm睇連登仔燈到廚叉起死回生

根本廚叉嘅生死從來唔係取決於賺唔賺到錢
而係對上面有幾大利用價值

係呢排特別多左條友日日反廚叉姐，重要係盲反

我都係講事實姐
玻璃心到

十二月時CAD都鬆晒章比廚叉
有心趕走佢，當時唔會咁好心落附加條款比廚叉過骨

所以吹到好勁既5月執笠，我食住花生等睇戲

兒家上面都要錢救市
邊有錢救廚叉呀

係就快d執啦
仲燒多個月錢做乜

我都係講事實啫 改個post 名啫

續得牌就好明顯唔會死啦

廚叉傳左咁多次執都未執
我就次次都願望落空
今次5月睇下點

等到香檳都發毛

條友申請左兩年廚叉intern都失敗 咪變成咁
出嚟打7我啦廢鳩

Fail左都可以屌架姐

唔想再失望

廚叉cabin果隻紅真係見到都唔開胃
上左機都想落返機

自從UO成為因航集團一部份後
HX last minute嘅飛會平過UO

未賣UO個時都有時係咁
鬼叫UO日本線時間靚又旺場

利申：以前讀書坐過HX $1,200 KOJ 來回 而家做嘢就盡量避免HX 同 UO

sorry 覺得條友煩到理性討論都唔得
想睇下其他都乜柒事拉到廚叉
好好地講緊adb架嘛

UO 個張訓唔到教
A 車個張仲舒服過

叫城記開返間簾航囉

你唔覺個頭枕一流咩
老母個張連headrest 都無 成鳩日冼左

我覺得個包覆感做得好

一坐落去上車訓到落車 爽

咁你哩啲叫私怨而唔客觀分析討論囉
成個怨婦咁碌翻去其他台日呻夜呻啦
話唔定呻呻下可以畀你R到份工翻嚟呢

真。Cityflyer

HX連電視都無

你個名

HX KIX 回程可以夜到11點先起飛 凌晨3點到香港 真。玩到盡

咁無電視都ok，可以訓
但有無飛機餐食

以前有 而家冇

以前HX俾部PTV你咪又係得五星級大鼠

嗱 我坐嘅HX有電視又有餐喎
我就唔知閣下你坐咗啲乜啦

有電視呀
不過無野睇咋麻

吓！印象中至少睇咗頭文字D喎
阿木不知做得幾好

唔係呀清
廚叉停左個娛樂系統幾個月喇波 （唔知點解）
連魚樂無窮都無得睇呀陰公

UO上年都開過班呢啲時間

唔好針對 同埋 抵毀人
係廚叉太cheap 襯唔起個位ching
見佢都係想入finance 個啲dept.
唔知點解會覺得廚叉會岩佢
大柴先學到野架嘛 再唔係隔離有個迪迪尼
舊時我都做過唔差。。。

個pair無記錯Winter season先開
同埋唔同廚叉咁開足daily

原來winter先有
呢班可以玩到盡明明就好啱香港人

其實成日話廚叉五月汁喺邊度傳出嚟㗎
我話似聽日汁多啲囉

但計Loading
個Pair機無早幾個鐘UO689/687咁好客

仲要有廚叉跳樓價搶客
所以先記得5,6,7先開個班機

好似玩咗一季就無
印象中同期NGO都有一班星期一凌晨0030開嘅

winter summer都有而家d5/7 8點4 depart hkg 返黎redeye

譚仔：我上機都係瞓，坐J都係食因卷。因為坐J最重既都係J

校友相認

當時中國武漢肺炎仲未搞到咁大

樓上條友反中大

亞視都曾經風光過
最後...

同埋當年CX係JL破產嘅時侯食晒JL嘅slot
而家JL開返又未必賺
倒不如繼續比CX做返算

I can lick

中國加油！

呢似呢啲

就算JL肯開，要放source去香港marketing，都未必賺得返

如果無UO都仲有啲機會開嘅
UO KIX NRT/HND開到巴士咁
JAL仲點插入黎玩

香港人多數要平多過要服務, 做幾多 marketing 都唔夠做
BTW JL 嚟香港嘅 763 同 788 座位數仲少過 UO A321

廚叉係咪對自己無信心？
點解要播心經？
加多d錢做好飛行員訓練好過啦
垃圾

韓國去福岡同香港去台北真係無分別

過左時勢就係過左老實講，人地日本公司無客去香港，又真係唔會考慮太多開啲二三線機黎，浪費資源

仲近啲, 可以坐 Boeing 929 過朝鮮海峽來回福岡同釜山

正
坐過

睇個勢都係UO㗎啦日本線

當年JL香港連鹿兒島都有機

KE自身有細機做細port，多細 port 過其下Jin air
KE做青森、秋田、大分、岡山......，反之Jin air 集中東京/大阪/福岡/札幌

原來都係RR engine

你真係唔識架wor
其實你睇返一季ACI 有好多野唔係人為造成
係好多野連環影響架傻豬
Pilot 既作用係將犯錯既機會減低

ANA個三架點算

宜家係唔係雪藏緊

我真係唔識架
不過唔係好明你個邏輯
飛行員係用黎減低犯錯機會就一定
所以先要加強訓練 加緊維修飛機
閣下之意唔通播心經先有用？

其實佢地一直都有training 咁你又知唔知？
咁係咪播心經就唔洗training 先？
同埋 播心經係咪啲capt 既決定先？

閣下邏輯超卓
我一直都講緊良好既機師訓練先最有用 ＋ 播心經無用
兒家呢位廚粉又屈返我播心經就唔洗training
你不如認真睇返你自己講左d咩先

另外 播心經的確唔係機師決定
所以我咪話廚叉管理層做乜9
我無話d機師on9

呢位ching 我都唔明點解係屈我做廚叉粉
我係唔理解要屈班機頭唔夠好
就算未做airline 都知佢地都要不斷做line check 去keep 住佢地既技術

廚叉班管理層係垃圾
但至少搭個陣 無話唔信得過班機頭佬

另外 佢有錢既話 佢一早維修好佢個堆垃圾AOG 啦
唔洗阻住啲泊位
但至少佢啲機頭佬唔係啲下三流機師 鳩流流就咁渣飛機

你呃我明明cargo最賺錢
而家cx既can係cargo jaa

Ching 機師訓練沒有最好只有更好
我文中從來沒有話廚叉機師唔掂啵
我一直既意思都係講管理層播心經有乜野作用？
當然你可以拗係有用既 鬼神既野邊個知？
不過作為乘客既我一聽到心經就心驚驚
會諗點解要播歌 係咪對自己無信心
我諗都會有人咁諗？

所以我咪話不如將d心機放落訓練，
唔係播心經

以前一日成十班機
東京/大阪/福岡/那霸/鹿兒島/曼谷/台北

其實當年點解會飛鹿兒島咁有趣

名古屋就肯定有

講漏左佢

應該係當年JAS合併遺留物體

不過KOJ本身唔差
仲要未有九洲新幹線前，點都塞到一架737

An225

點解幅圖顯示唔到

成日覺得老母果張同九巴櫈好似

make JAL great again

有冇老嘢坐過JAS?

啟德年代日航好犀利 聽講成一日八班

破產前JAL HKG 好似唔夠每日4班機

兩班東京 一班KIX
735/736用742 743飛

JAL
其次係aeroflot

Aeroflot
聽聞係咪日日行李有3、5、7件唔到

可能我好彩，坐過兩次都無事，LED去SVO嗰程A320應該係我坐過最闊落嘅A320

How about 佢最大對手🐍7？

試過搭MH PTV壞左 調我坐J
不過食番econ野

睇錯 調教坐J

西jet 767

小西jet有咩咁正

小SQ嘅77W
仲係3-3-3

Errrr ....

JAL +1
不過HKG出發既，服務水平西幾都有限

MSMD

不過小SQ服務真心唔差

啲crew meal睇落都幾新鮮

Monkey see monkey do

無話邊間特別好, 但未試過中伏
JL 衰無餐揀

有得揀
eat or no eat

但成功取得空姐合照一枚, 暫時贏咗

ANA搭過一次去KIX真係唔錯，餐好食，食完仲行三轉茶水，小缺點係冇雪糕同763 winglet版個電視依然一般，唔夠大

椅距減咁啲個芒咪夠大囉

成間TG得果2隻789係用反魚骨
卡啦卡啦嘅J class真係好啲咩

OZ唔錯
長途兩餐中間有 hot snack
Legroom大
一上機就躹躬同你講 cum 沙 me 打
好有韓國feel
唯一要彈係IFE口味唔啱香港人

如果CX肯畀班空姐喺派餐講訓啦柒頭
我諗都幾有親切感

我估唔少空姐會想喺收餐嗰下講 早抖啦你

澳牛航空
「唔該我想...」
「好心你啦，比多幾百蚊當自己大爺，返去坐UO啦。🥰🥰」

可能更多人搭
香港人遍係M系

M屬性香港人

btw
今日有特別機到HKG咩
好多人入左機場影相

forward facing其實係咪點都舒服過打斜坐 大家一樣咁闊

No
當年未合併

742到772都有

10班

淨係知Straggered位個腳位好窄
訓覺都係要搵位攝腳
同埋Privacy無魚骨位咁好

小姐譚仔 唔好意思

維修區攝影熱點嚟, 唔係得飛機膠會去影相
不過依期係多咗特別啲嘅機 e.g. VA 77W

唔係HAECO個邊
係成班人係Terminal落客區影25L Land

應該有依架份, 我只係可以望住佢走

睇個人喜好，有d人鍾意打正坐我就冇所謂，不過介意坐倒頭位

倒頭位Q suite同BA已經係天同地

接近F位 vs 好過PEY少少

BA 走廊位仲衰過 PEY (唔計有180度)

譚仔有鳩㗎

好毒

咪又係港女

譚仔係俾啲空姐當佢sister

姊妹

Sissy

究竟香港航空對強國仲有咩利用價值？
點解接近停飛強國都唔落order執笠？

見到就眼冤

呢位空姐幾好樣
廚叉空姐一般都唔錯
絕對好過大柴

HXCLM = 廚叉執笠未

一定係好多貨走，所以開返

國泰近排KIX NGO日日都有一班冇客機, 到底運咩貨咁大需求?

日本生果？肉？菜

士多啤梨

沙螺灣前日好撚多人

啱啱先見到篤龍班XMN機
可以落到5板貨

士多啤梨就快唔當造

國泰好撚顛，零生意都只係跌1蚊

一定係因為cargo

Royal級桃
Royal級哈密瓜
Royal級西瓜

仲未計魚生坐飛機
大把貨運

跟住就到桃同蜜瓜架啦

夜晚落完雨個天咁清, 我唔駛返工都入去一轉

勁想食桃

做過國泰倉雪房，日本ports真係唔少雪貨

士多啤梨唔係解雪會極快爛咩

下次搭秦航同啲空姐反映下囉
收番啲卡~

卡拉卡拉？

係格啦格啦

日本就唔洗講啦下話
香港食既飲既用既幾多係日本野

Uo繼續停

[HK Express 延長暫停航班營運至2020年6月18日]

由於新型冠狀病毒（COVID-19）全球大流行嘅情況持續，亞洲多國政府收緊檢疫措施同入境限制，我哋決定延長航班暫停營運期至2020年6月18日。我哋正密切留意疫情發展，暫定於2020年6月19日逐步恢復航班運作。所有受影響嘅旅客將可選擇下列安排選項*，包括:

1. 更改原定航線之出發日期
2. 更改為HK Express其他航線
3. 以代金券形式全數退款，並可獲額外10% 淨票價回贈（有效期一年）
4. 全數退款

旅客可瀏覽我哋官網 以獲取更多資訊。

除上述受影響嘅旅客外，之前仍未申請退款而又受影響嘅旅客（不適用於原定航班出發日期已過）亦可選擇以代金券形式全數退款。
如果您已申請退款而未收到該筆款項，並希望改為以代金券形式退款，您可以透過
為咗可以盡快處理所有查詢，我哋已盡力增加資源。由於查詢人數眾多，為減低電話等候時間，我哋只建議原定航班時間72小時內出發嘅旅客撥打熱線。與此同時，感謝您嘅耐心等待同諒解。
我哋非常感激呢段期間一直支持HK Express嘅旅客。我地嘅團隊非常期待再次為您服務！

*須受有關細則及條款約束

[HK Express Extends Temporary Flight Suspensions to 18 June 2020]

In light of the ongoing COVID-19 pandemic, governments have continued to impose travel restrictions. Unfortunately, this means we have to extend our flight operations suspension to 18 June 2020 (inclusive).

We are looking into resuming flight operations on 19 June 2020, subject to the development of the pandemic situation.

Customers whose travel plans have been affected will have the following options*:
1. Date change on the same route
2. Change to a new route within our HK Express network
3. Full Refund via credit voucher with extra 10% rebate on the base fare (valid for 1 year)
4. Full Refund

Full details are available on our official website .

If you have not submitted a refund application (not applicable to Customers whose original flight date has passed), you may choose to refund with credit voucher.
If you have applied for a refund but have not received the relevant payment, you may also apply via to change to refund in the form of a credit voucher. You may drop us a private message on Facebook if you have any inquiries .
To address this unprecedented volume of inquiries, we have ramped up our resources to cater to your needs. You could help us by calling our hotline only within 72 hours of your original departure time. We are very sorry to keep you waiting, thank you for your patience and understanding.
Our team looks forward to welcoming you onboard again soon!

*Terms and conditions apply

其實ANA HND T2定T3係點決定
啲路線分得好怪

香港航空停不停？

唔係話14日隔離令去到6月18咩

退110%coupon都唔想人退錢

企業角度當然要cashflow啦

篤航都搞30/6買前機票免手續費改時間、行程
一間公司想維持cashflow合理
不過未確實復飛時間，買張新期貨機票，jm9

如果買$88機票
退Voucher可以拎多$8.8

仲有大把公司仲係退credit唔退錢

廉航好多而家都剩係肯退credit
亞洲區肯退現金似乎得MM, TR, UO
IT之前更加弱智到同一張ticket回程取消，去程唔退

正常公司角度都唔想退錢㗎啦

airline 十個煲九個蓋，緊係唔想退

有貨走都還好，無得走貨真係日日燒錢
但退返黎個credit, 未必夠買返張新飛先最多人嘈

航空業寒冬

88個堆未會囉

88 + 8.8

不過堆Credit限一年內用
嘈又正常嘅

FF下啦

如果疫情完咗，想去邊(幾)到玩？

短短地飛下台灣支持下人，再飛日韓泰

美歐想去，但應該都冇望，FF都冇用，數字上爆得最勁係佢哋（实际系伟大的中国）

渣住張88梗係strong hold啦

不停change date

首先要有位揀到

同路線的話除左high season外任揀日子

記起有人想用$88換high season，
幾時找數

今年既長假得71同重陽唔計high season

咁仲有call center既豬隊友，你遇到未同你轉入peak

就算完左都避免下非必要旅行啦
死灰復燃就仆街啦

ff下都唔比

如果兩地傳播率 = 0一個月
去玩都合情合理

而隱形播毒人係難捉
但用傳播率去推斷，唔會怕死灰復燃

黎喇黎喇喂～
買定香檳
唔知會唔會如外界傳聞5月收檔！

咁當然係講真係settle 晒 可能係全球0確診1個月咁

好想去日本

全球0確診去到下年都未必做到
做到確診人數係醫療系統處理容量之內，已經好好

好快都無了連整下meme都可能入獄

所以我情願快D有區域性戰爭
搵外國勢力打爆香港個虛假面

之前同朋友講話如果小英連任到, 二月就去台北支持下當地經濟
其次係想去日本跑埋個JGC
拎到長假既話就想去北歐睇極光

點知比支那一個武漢肺炎攬炒哂全球

但台灣呢幾個月真係危危乎
中共一直未開兩會，真係睇唔到方向係點

雖然公海post講到支那老解廢柴咁
但台海飽和導彈攻擊，支那衰極都玩得起

所以今年東亞區真係要抱觀望態度

借位推推
[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

+1
日本今次畀支那害得好慘
仲有台灣 要去考察下呢個先進國家

支那打仗最煩唔係武器，係人頭
佢淨係同你賭人頭，你都輸比左膠

失敗在仲未坐到Diamond++++?

本身樂觀的日籍airlines 減90%國際航班

減90咪算少囉
其他地方減95到100

使咩，我驚到時係就係台灣無咗呀
人地炸返你上海同廈門都夠數啦

MEANWHILE at Châteauroux airport, where 8 British Airways A380s are currently stored: looks like this #A380 (G-XLED) was towed outside of the double line markings.
肥婆

BR 787-10 B-17801 飛咗去松山試位

今嘅環境, 我唔覺得意外

等其他白老鼠試左先
無Fatal bug咪要返

Hold起購買權定真放棄宜家cancel訂單

到啲舊機到期，佢咪又係要買77X

[member]差200唔會掛
/member]

收皮啦

CX點都會買嘅，應該唔攞機住先姐

正路就退少少錢轉晒option

直情連機都唔要既話
遲下想買就唔該排隊等下先

BTW, 今日篤航都黑仔
拖機撞拖機，無敵組合撞777

條 tweet 入邊嘅報導話 CX傾緊續租另外10隻 77W, 詳細自己搵嚟睇

熱烈地彈琴熱烈地唱

DXB EK BA 2.0

又係巴士撞贏波音

又係777撞350

又跌三兩百萬

洗唔洗咁貴？

TIME OUT / Lufthansa will temporarily decommission the entire Airbus #A340-600 fleet (17 aircraft) over the next 2-3 months. Three jets have already been parked at Teruel, Spain.

These 17 aircraft will not be operating regular scheduled services for at least 1 - 1.5 years. A decision on the future use of the aircraft or a possible reactivation of a maximum of 10 aircraft will be taken at a later stage in time.

molamola

變相提早收皮

呢度好似調返轉，得Airbus Fans話波音機狗都不屌

利申波音fans但試過特登早半日返為坐A350、A380

未搭過已收皮

講真，做得飛機膠鍾意咩廠都係優先而唔係絕對，唔會因為鍾意B廠而想A廠炒機/收皮，呢啲一定係有競爭先有進步

用咩機都唔係問題，自問自己A/B公司都冇所謂，唔係窄體機就OK。就算部機幾好比一間閪公司，一樣玩得完。

HX嘅A350就係例子

等陣又比HX fans屌

A350唔太算既，只係廚叉過客

真正又殘又爛係堆A330

去廁所唔使落樓下啦

嘩你做咩屌hx
Hx唔屌得架
廚粉會心碎

其實廚叉幾時執？
唔抵得佢拎左香港個名招搖撞騙

應該加唔到啦，一加同整過部機冇分別

啲332已經飛左十年

得番8架320

廁所係樓下, 錯覺以為兩層

airbus ceo都有講737max收皮其實對airbus係百害而無一利
先唔講競爭，如果737max真係壽終正寢
airbus要消化嗰到成千張訂單就已經可以搞死佢

CX US BASE CLOSE

[空姐大平賣] SCMP: 國泰會炒300個空姐

連登有關空中服務員嘅內容有9成都係難聽過粗口

呢個真係

但US Base都要摺，加埋NZ又downsize
愈會覺得今年真係會打仗

btw,水炮車係關事既，唔駛客氣既

Cx FA感覺點都好過HX

第一時間抽下水先

事實上cx空姐望落貴氣d

班空姐喺煙房喺galley屌客嘅內容又咪9成難聽過粗口

認同

有仙氣

你地成日話我抽水
其實我只係講事實
雖則hx空姐後生d, 但有浸mk味

咁m唔mk又真係我主觀意見黎，我無得唔認

果啲毒撚跟本發瘟
係女人都話係雞

有得屌照屌

衝呀

又bin Lynn

明知條友on9，又無譚仔咁好玩，都仲同佢鳩up

有cash in 好過無既

老母全部擺地燒錢先最傷

想睇HX 啲32X 變32X F，學佢兄弟澳門航空咁客艙擺貨

開始掛住潘生

320裝唔到板貨，散貨入cabin又要砌
廚叉用330機肚裝貨已經夠吊鹽水
駛鬼學NX咁整色整水咩

走貨邊好搵
CX都輸到傻
HX只會輸得更利害

垃圾中嘅垃圾

因住比人話你針對廚叉

拿返咋沙好過冇

不過如果廚叉最後都頂得住中國肺炎既話以後都幾難執
今次係最好機會

332客改貨好似唔洗加舊嘢

依家半死不活咁咪幾好
反正因航都不是好東西
打價格戰對消費者最有利益

你消失一排
我哋會永遠懷念你

起機

圖？

一程衝上雲霄

呢個？麻麻咋wor, 同埋應該係姐妹

真人好睇過ig系列
真人冇咁濃妝好睇啲

DM for enquiries搵食咁明目張膽

想知佢點睇HX跳CX
OR CX跳HX

竟然真係有圖

清是咪無工番到太悶要睇啲屎睇到洗眼然後打發時間

睇左CX annual report再講啦
走貨唔好揾都講得出

潘生起碼有得笑下先
狙擊手：NMSL, HXCLM

可能要等Pier J lounge開返就會上水

趁依加人少少，建議潘生拿拿聲去打拳

一定係比CX炒先會入HX

VA最後倒數中
唔知SA死先定VA仆街先

btw, EY隻臭手真係搞死好幾間公司

唔駛, Egyptair 就係成功例子

空少黎講廚叉高質過國泰

Hx空少空姐英文唔掂
我男朋友要罐Diet coke佢地都聽唔明

男朋友

建議改名 為「連登飛機膠暨空少評價討論區」

係姊妹，早幾年見到佢拖住個鬼佬響尖沙咀行街

應該都係做0

一陣又比人話你批鬥撚呀

我們很高興送您到.jpg

連登飛機腳膠暨空少評價、sugar daddy 、男神討論區

都係討論"飛機"啫

最大同性戀論壇.jpg

唔知典解空少係serve得好過空姐喎
JAL ANA除外

男人了解男人需要

而日籍公司應該係大男人心態累事

同埋因航唔會唔收，777X係將來既長途主力機，應該係延遲收機姐

男人了解男人需要

左擁右抱
正啊

撻訂要賠錢，
唔係小數目
推遲收機最實際
A350-1000裝4艙座位數少過現在A350-900都似

唔知wow咗未，
【澳洲維珍】澳洲維珍或日內宣佈破產，機師哭訴三星期由揸A330變拖拉機

EY又一臭手，不過都好 支那公司佔3成幾 執笠都好

唔知點解成日都有新聞話airline執
但其實好多時都無執
唔知係唔係要出新聞搵水魚

例子：香港航空

AZ永恒

屌佢老母成班唔肯出錢
Etihad Airways (20.94%)
Singapore Airlines (20.09%)
Nanshan Group南山集團 (19.98%)
HNA Group (19.82%)
Virgin Group (10.42%)

而家話中資想問，屌佢老母咪撚俾佢買到呀

CX都唔會全AIRBUS機隊
佢地要AB都有，又要keep F product
暫時持住觀望態度推遲收機應該最理同實制

EY真係好撚準
搞邊間死邊間

睇外國forum，講講下講到連VS都好唔掂

仲有譚仔呢啲客，頂住business既生意
最多改名做Tam Class

而家呢個時勢有邊間掂

而家間間鬥燒錢，由其本果係旅遊既燒得仲勁

講真好唔想 VA 執
佢做得真係唔錯，坐親都免費 wifi
明明已經轉營做 full service airline
只係國際線唔得

講講下仲有成三萬幾 miles

Fedex, DHL, UPS

海南邊有錢救VA
自己都攪唔掂呀
睇下廚叉兒家仲吊緊鹽水

無廚叉
重新再研究啦

大柴睇黎郁完美國就到其他國家
最慘係仲要俾三份一用量，四十五蚊油既差價

個條款咁辣？
無用油都要比3份1日常用量差價？
咁都好貴下
不過國泰財力熊厚，應該ok

Fuel hedging無最低用量保證
邊個敢開盤同你對賭

佢舊時輸太大已經減少 hedging，得番好似三成平日用量
不過我諗點算都算唔到唔使用油咁黎輸

咁兩個月前
無人估到CCP Virus會咁大獲

2月頭去日本玩
係新聞望住鑽石公主號日日有幾個case
已經嘩嘩聲

而家
一日起碼多100k case
都覺得no one care

咁真係估唔到

直接摺咗佢
想睇 SQ 同 HNA Group write off 呢條數

Errrr

中文名係咪要改做弗吉澳大利亞航空

澳洲處女航空

又一位早起嘅成功人士

返工

人地食開日本野，係咁上下

SA短期內會炒晒所有人
應該真係執得成

全世界航空業都感受到黨的偉大

China NMSLand is great

鬥快鬥快，究竟邊間執得成

有冇馬經睇下 有咩買？

#930

香港航空 1賠0. 67
國泰系 1賠5.54

已經有一個黨衛兵負皮

Fuck吉支那

其實有乜好玩

同腥簡一樣
用香港個名招搖撞騙
但啲「污蹧野」慢慢流出黎
浮上水面
全世界人都睇得好清楚
而架飛機都繼續用「香港航空」個名周圍飛

想問洗下架機有幾難？
之前佢ig 諗住po 啲相promote 下
架機冇沖過涼都夠膽攞出黎
笑唔笑大人個口呀

睇星宇表演

係增加阻力 食多啲油 洗多啲錢
同慳錢唔洗機
HX揀左慳錢

HX係無錢

好耐之前我已經預言
廚叉泰東化
早有拆機取件
而家連涼都唔沖

呢位巴打預唔預言到廚叉幾時執？
我等左好耐

我估要等到本區開到60打後

可能未開60就宣布
（亂估）

開囉

[航空]連登飛機膠討論區60